正正常常香港人 一連三日假期應該計劃好哂點去玩

一連三日假 正正常常一個香港人都會北上食好野，揼下骨，放鬆下

正常香港人黎講 應該今日上去 夜晚過夜揼骨 再食個午餐就落返香港 6月9日就好好地係屋企休息 準備星期一返工

啱

我會選擇星期6叫你老母屌返劑

但係哩個假期 係我聽得最少去旅行的假期
至少無人又返支那打卡飲喜茶

飲返杯先啦 天氣咁熱 嘆冷氣飲喜茶好過

留係屋企 落街睇下哥c拉仲好啦

睇完，等去遊行

係 最好就係屋企/商場嘆冷氣

咁熱....... 飲喜茶好過